我宣佈賣港商家一間都唔幫襯

要佢地全部都破產
有消費力既年輕一代唔會俾機會你地

因航俾支那打壓
我就程程都搭佢

香港航空幾平都唔會再搭

推

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

（幫推及傳遞訊息，一個手足不能少）

唔輸唔放棄
打工仔就出錢撐前線
市民就杯葛紅色媒體同商家

想要香港人養你地
一定唔使諗